1張圖加2句野就信到10足10

可唔可以唔好學班所謂無腦藍絲係咁炒車
見到真心覺得好柒
只睇立場唔睇事實唔睇對錯

請求大家唔好一蝸峰只求批鬥, 搞清楚先屌

你講緊邊個post呀？俾條link先啦

唔引 post啦
5個月黎好多

Up乜柒呀屌你老母 講d唔講d

agger

呢5個月發生過乜事你都唔知就算啦

On9仔 自己知d朋友

你喜歡啦

完全唔知你噏乜鳩 會唔會係曲線圖又唔知
屌 垃圾post

拉

推下先
唔好做失智既人

全世界唔好再以外貌／職業／年紀，標籤任何人

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

其實有好撚多人自己有FC既,,,,同意唔係藍撚咁無腦

得閒更新下例子
區選拎枕頭個張假圖個個轉推信到十足十

你圖都冇張又真係好有說服力嘅

點睇渣哥單野又全城中伏